其實惠洲房地產有冇投資價值

好多親戚係果邊左樓, 成日話點好點好

無

香港地邊到都好 大陸你諗下班大陸人做咩唔係大陸炒 拎黎香港炒

好多親戚係果邊買左樓, 成日話點好點好

最近仲開通左乜鐵乜鐵, 50坪都係廿幾萬人仔
感覺惠洲產業太單一而且可取代性都幾高
人均收入都係5-6千一個月....

非洲仲有投資價值

廣東計 收入尾幾位

深圳人買樓買到去惠州

深圳同東莞趕走個D 高污染工業扔去汕尾惠州

值,但要睇住

惠州發展得好快
d樓都係年年升

利申 老豆惠州人 我都係聽返嚟

買左層獨立洋房 日日幾十個電話打黎問我賣唔賣

你用20-30年黎講就有投資價值既

近十年..難d啦

兩年升左一倍零

大陸而家限購，有錢都未必俾你買。

香港雖然話有辣招，但其實俾錢就解決到。

真係睇地點, 純鄉鎮真係冇得升

鄉鎖好興用地換樓 搞到好多細路哥一夠稱就註冊 一家人分幾個單位
D屋苑帳面有升 但完全唔知點解升 下面D地鋪完全唔掂 D農民根本唔興現代商場

個d通常等政府收地

迫貴完早半年前想收老豆鄉下塊地 (起左間廠房+有D農地) 諗住換返2間屋+五百零萬
最後比市政府BAM左

有但係要睇10年已上 仲有佢話升左幾多倍好多時都係有價無市 你有心就上去睇睇真係樓仲多過人 夜晚成棟樓得幾伙有著燈